## Builder/Строитель

Строитель - это порождающий паттерн проектирования, который позволяет создавать
сложные объекты пошагово. Строитель даёт возможность использовать один
и тот же код строительства для получения разных представлений объектов.